俄羅斯的和理非--懲罰違例司機大行動

班鬼佬爆徒真係可恥,咁L大張貼紙,叫個司機搣到幾時?
著運動裝個個仲過份,拎支巾出來,打CS咩

.

tui